[急]新手砌機問題

顯示卡要6+8pin, 咁火牛洗唔洗分開兩個比電port?

張卡係gtx970, 用6+8pin

條線就有兩個2+6pin

隻牛有兩個pcie比電位

咁我應該拎兩條線插晒兩個火牛pcie位， 定係一條線就ok?

有兩條，就最好火牛兩條出

兩條/一條都得
反正你用模組牛
用兩條啦

用螺絲批開到機，想熄機係咪就咁關電制就得？ 會唔會整壞隻牛

8+8 970
一條線出用咗5-6年都無事
我揀少條線算 反正970又唔大食

jm9

冇所謂
Watt數高先要分兩條

個usb3.2係側邊， 機箱頂住插唔入

救命點算好
fractal design mini c 機箱
msi b550m mortar 板

最好火牛兩條出 x2

你關機唔識用windows 入邊關嫁咩？...........

未裝windows, 喺bios入面

咁冇影響啦,點熄都得,壞其實係壞window入面d程式搞到你用唔到

插左先鎖底板
再唔係甩左個膠
反正都係用黎遮醜